Twice從此以後係咪少咗個對手

得返blackpink有威脅

不嬲都冇當過其他人係對手

同人比較做乜
提升下自己實力先啦

已經全韓國最top
提升既意義係？

Twice從來不是Blackpink對手

izone 銷量日韓都屌打twice

Twice 成隊垃圾

sorry, twice 同 blackpink 係完全冇得比
Blackpink 已經係國際級女團
你個垃圾twice 連live都唱唔到

把自己看得這麼高

你講完自己有無笑

Twice國民女團
等於以前既少時

唔好侮辱少女時代啦
人哋唱歌好twice 200,000倍啦

從來都冇對手

吹大哂啦你

Youtube睇到
大波到